請del所有p牌account

唔可以再比呢班人帶風向

真

低能